2130-2300 逢星期四 眾志同學會

2130-2300 逢星期四 眾志同學會

林渟軒, 周可愛

誓不低頭

誰能迫我屈我辱我
早慣面對災禍
窮途坎坷慷慨高歌
打開黑暗封鎖
強權高壓想折服我
堅決面對不怯懦

為何蒼天繼續降禍
可會是有心想來考考我

面對那厄運未退後 今天的伙伴是拳頭
每段人生亦戰鬥 歡笑會是前奏
施捨的恩慰未接受

未報以笑面做小丑
時運作弄仍然苦鬥
甘心承受困憂不為利誘

支持

好波

如此年代滿障礙
如此時候預計將來
驟眼望幾許悲幾許得失 逝去不再
而我更要你每分支持與真愛

支持

一定支持, 我會再加倍支持

唔好氣餒, 撐住

支持 支持 支持